男朋友好似唔係好鍾意我

唔開心都唔會tum下我 好似唔在乎我
心很累 每日都好唔開心
想同佢永遠一齊 但佢似乎唔係咁唸
有冇人同我一樣😔

有，分手啦，拖都無謂，佢都係騎牛搵馬

你分左？

唔想分手

有無揾佢傾下呀? 拍咗幾耐可以透露下嗎?

傾都好似冇謂 覺得佢唔會直接講真話大概半年多d啦

一齊咗幾耐

我明

半年多d

你都咁對你女朋友？

半年都唔氹分得手啦唔駛幫佢搵藉口啦

thx

佢係咪本身個性格係咁？即係口講唔在意但做啲行為都係重視你

都唔係好耐
應該真係唔多愛你

同我一齊

兩個字,分手

本身都唔多嘢講 其實都唔係每次都唔tum 最近一次係因為佢個ex唔開心 雖然佢話過已經冇留戀 但見到佢電腦有佢ex既嘢唔開心都好正常 佢明知我唔開心都唔tum下我唔理我 尼下好傷心好心淡

唔要

如果真係睇化咗仲點會唔開心,更何況已經有新女朋友.如果仲諗以前即係你唔及佢個ex囉.

之前試過，分手，唔好俾佢繼續hurt自己

係我唔開心 唔係佢唔開心🧐

但你係咩情況佢唔tum你？ 我係度唸係咪因為佢覺得我無理取鬧所以唔tum

你唔俾佢啜腳趾？

厭左啦明顯

未搵到新咪拖住先

呢張相好好用

有冇幫佢含先

但你有冇同佢講過你唔鐘意咁先

有啊 然後分左

連傾都唔傾 真係好煩 自己都經歷緊

係，過來人

有，已散

有冇啲咩行為係會感受到男朋友唔愛自己

有，但最後係佢飛我

有啊 佢知我好易呷醋

喊都唔理你

騎牛搵馬 自己都試過 其實知道係點 但唔想接受尼個事實

係咩理由？

係咩理由分手？

聽落都幾灰
明明自己見到佢部機有ex既野
本身已經好無安全感
佢而家仲要都唔tum你
更加容易亂諗野
感覺對方好似都唔愛自己咁
完全無哂安全感

我成日放負，佢唔想聽

死啦 我都成日放負 我依家都盡量唔係佢面前唔開心

真係冇曬安全感😔

佢係去左偷食，關我咩事

我嘅意思係唔係我問題

係 佢唔在乎你